綱煉之後有咩好頭好尾既長篇漫畫

真心諗唔起

綱乜撚野

網練

綱絿王子

應該九成出嘅都好過鋼練

打錯 wor

仲要打錯2隻字...

鋼鍊

暗殺教室

我覺得個尾有啲好似成班學生食花生睇老師一挑二，明明個個同殺老師練咗咁耐如果寫佢哋幫到少少手唔係食花生會好啲

話咁快就3年

東京喰種
高深到全世界一個都睇唔明

食花生已經係最幫得手ge方法

魔偶馬戲團

咁快

銀之匙

刀劍神域

如果幫手會令殺老師分心 , 之前都有類似劇情

好似未完wor清

七大罪

最近睇完 第二季麻麻

東京喰種

異獸魔都

蝕謊者

噬

格離post先屌緊爛尾